董建華梁振英牽頭成立大聯盟 唐英年確定加入

全國政協副主席、前特首董建華及梁振英牽頭的「香港再出發大聯盟」，據報已經成立。《星島日報》引述消息報道，聯盟的總召集人為董建華和梁振英，共同發起人有1,000多名，包括地產商、政協常委唐英年、許榮茂、民建聯主席李慧琼、新民黨主席葉劉淑儀等，秘書長則是人大常委譚耀宗。此外，大聯盟亦招募前民建聯總幹事、無線新聞部編輯主任陸漢德加盟。

報道指，大聯盟會接受捐贈和財務支持，組織活動、集會和、宣傳運動，以及出版刊物。

報道引述大聯盟的官方網站上的「共同宣言」稱，疫情和修例風波令市民焦慮不安，形容這是「幾十年來最嚴峻的局面」，「所有香港人都意識到，香港不能再這樣下去了！」聯盟說，香港要在各方面「再出發」，堅守「一國兩制」，積極重振經濟，重歸法治，拒絕被 「攬炒」、被破壞、被撕裂，要選擇團結；推動香港再出發。不過大聯盟官方網站現時已暫時關閉，僅顯示「網站建設中」。

《香港01》上月曾報道，大聯盟成立目標是協助建制派打好9月的立法會選戰，明年的特首選委選舉也是重點工作之一。

民建聯=政府

重歸法治
賊嗌捉賊

前朝遺物過氣廢老大聯盟

同品客打對台？

香港權貴開始驚窮人暴亂
換血計劃應該會加速進行

廿一世紀鬥爭委員會？

追撚住呢個聯盟黎打就岩

復仇者聯盟

上屆搞派米 派枕頭

今次派咩好

議會少數派做執政黨

真港人根本係豬
上次今次造反都係班新移民單非

糖糖加入個仇人嘅組織，咁撚冇骨氣嘅

其實有時真係好唔明，都就快去到人生既尾聲

先唔講佢地幾仆街啦

但明明佢地都已經可以安享晚年，唔洗憂直到死果日，大可以咩都唔洗理，點解仲要咁樣走出黎害鳩人

唐唐真係垃撚圾

幫美國佬擇名draft制裁名單？？

口罩

廢老聯盟

成個組織似臨時政府多d

未知哂名單，但有幾個肯定既訊息

1.老董出頭嘗試團結建制

2. 講到尾都係高舉經濟旗幟，無正視民意

3.似乎係商界大角力

4. 大陸情況可能比想像中更亂，呢個組織分分鐘係同中聯辦「有唔同」

5.林鄭腹背受敵

架空林鄭月娥

無線新聞部編輯主任陸漢德
not surprised

CCTVB

或者佢地真心覺得自己一套先係啱呢，咁就唔係害人，係為香港出一分力

1.r維穩費撈油水
2.想培育下一代共狗 自己拎住初代祖師爺個名好威威

買票聯盟

所以香港人一定要認住佢地下一代、兩代

民陣（藍絲版）

冇煲呔同薯片同老鼠，慘

呢班人有分裂過咩

其實佢地咁諗好正常，政商等界都有人，當然會覺得自己睇既最清楚

告急‼️［🆘最後2天，差5萬3千🆘］請簽以下白宮聯署。美國準備向中共追討武漢肺炎的經濟賠償。請再次提醒西方國家香港不是中共，不屬於賠償國之內。以及防止中共在賠償時，再次不道德地拿走香港的儲備，到時候需要這個白宮聯署，證明香港屬於被賠償國，應該被中國賠償損失，不屬於賠償國中國之內。

退休養老大聯盟?

錢怕咩多

淨係見到d名都唔撚開胃啦成班禍港廢老

煲呔不如同薯片田少佢地組

而家政府啲盈餘大部分都係煲呔+薯片時期賺落

一浸老人除

中共應該有佢地把柄，唯有臨老都要出力奶。

垃撚圾

阿爺吹雞殺父仇人都要歸隊

淨係識講拒絕攬炒

ie 2jp3

你145已經failed

抵佢俾人搞到雞毛鴨血

真港人同班西洋左膠一樣，自細順風順水，一早離撚哂地
新移民單非雙非一早因為知共產黨係乜鳩嘢，老閪都沖落香港搶閘生仔
可惜係香港捱咁多年做咁多年奴隸，結果偉大祖國開始搞一國一制

未知哂名單，你點睇？

如果想支爆反而要支持大換血
令更多單非雙非攬炒經濟

臨時政府？

柒頭大聯盟

曾蔭權呢

上屆要拉攏廢老所以派米
今屆要拉攏後生應該派女

理柒佢一日未搞掂政治根本問題,一日攬炒,佢地份身家縮左十份一有多
有成效了

得閒摸下杯底算啦唐唐

錢已經唔係佢地追求目標
佢地根本坐起度，甚至d錢會自己飛埋身
但係有權力，當佢落一個政策，就可以當你班蟻民撚狗咁撚，佢地就係想要呢種快感

佢有ball 就唔係唐英年啦

屌，之前團結香港基金咪又係咁
換下個名就叫再出發

所謂單非雙非就係呢一代抗爭者之一

諗起《海上鋼琴師》（義大利語：La Leggenda del Pianista sull'Oceano，英語：The Legend of 1900）套戲。香港人同香港共榮辱。

統一戰線

咁多年咪又係同一班人，咪又係扮造皇，同上屆撐條八婆有咩分別

權咩貴，咪又係同一班奶共賊

廢老再就業大聯盟

與其信功能組別不如真攬炒：
支持香港獨立，取消獨立關稅區，制裁功能組別參選人，解體中國，國際共管中國，港美結盟
簽名就可以攬炒：

Exactly

奶共骨幹來來去去都係同一班人，扮造皇

恐怖份子既支持者

中蟈雞

監躉不了

咁你話社會點會唔亂

唐唐：你呃人

香港再出?

香港歷史上最失敗個幾個政府高官係齊到，
老董，唐唐，廢老，姐姐

認同
好明顯係中聯辦嘅意思
要呢d所謂建制派核心人物（前特首 黨主席）出黎要求所有建制派 / 商界 步履一致

因為佢地發覺3JT 有機會吸走少量建制同商人
所以要走出黎插支大旗 自己呢邊先係 根正苗紅
要全部人跟呢邊 防止出現建制內亂嘅問題
呢枝大旗都有威脅利誘嘅作用
跟搞活動 你唔沖過黎 支持/簽名 代表你有離心
可以防止3JT暗地裡吸走d人

有無人可以將呢個19組織key落黑人抬棺個memes

大陸人特性:
崇劣、不崇優
缺德行為合理化
美德行為妖魔化

毫無戰鬥力嘅廢物

為左人民幣，真係叫佢地做狗都得
諗番起當年689同唐英年爭特首爭到你死我活，仲爆曬大獲咁，今日同我講佢地會合作

唐唐又要唔見錢!!!

劇本已經寫好
老董689夾埋建制一線搞大聯盟 搵哂唔受市民歡迎既大佬出黎 中共A隊

另一邊派曾俊華夾假中間派老鼠成自由黨 中共b隊

中共b隊成功出特首 民意贏了 繼續煮娃

成班傻鳩 你估真系做到野咩
依家擺明系叫商家表態
埋堆既就比你玩落去咁解
睇誠李氏會唔會埋堆

老懞董又想造王

正確身份
鬥倒反革命份子

反共復清大聯盟

覺唔覺佢地好似迫宮林奠

有道理，要對抗老鼠薯片等「中間派」

空姐牛肉飯？

好正 本身都唔知我地要針對d咩黎打 依家開個大台比我地跟

廢老圍爐大聯盟

689 + 唐唐

同林太 決戰？

真 廢老大聯盟

而家烈火煮蛙佢都唔驚 洗咪同你轉番溫水煮蛙
3JT 擺明係中共放棄左嘅垃圾啦

大聯盟係整黎話俾d建制遊離派聽自己先係根正苗紅 唔想被拋棄就好跟番大隊

All losers

成立影子政府??

放棄咗啦 點會拉撤呢

曾蔭權係咪縮埋一邊食緊花生

敵人清單？

搞呢D垃圾聯盟，係咪因為想拿拿聲站邊，驚第時中共搞？

完結香港基金玩唔掂所以要換個名

人地已經成立緊新政府

真係好撚面目可憎

成班開名嘅人入面，有邊個食得住梁振英個格
開會時有人敢出聲咩，大家只係坐埋聽order做嘢
冇梁振英份都叫做可以做下樣，有梁振英出現，都知背後係係邊個控制，遮醜布都唔要
亦係一個訊號，中國已經團結各派，以前有磨擦過嘅人都歸隊

都聞到棺材香 仲攪？
開老人院會有睇頭啲囉

嘩嘩嘩。成班賣港賊

就係想安享晚年先要走出尼
曾蔭權就係用尼殺雞儆猴

呢班人財力權力 你估野少? 廢老?

老董直頭係中共當言人呀

唔好咁樣抵毀復仇者

再出發就要你班撚樣死晒先OK

唐唐真係賤過隻狗，俾董賊同689咁樣篡位，仲要成日狗衝佢地啲唔知咩聯盟，真係唔話佢賤都唔得。

要奶共

膠

香港人唔出比上年區議會選舉更大嘅力
今年立法會分分鐘被中國各攻勢突襲成功，變中國45+

入聯盟者中武肺死全家

唐唐你無撚野呀，之前咁樣爆689內幕因住佢玩撚死你

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

得閒冇世藝，你見689 日日撚份蘋果就知

成班都嗰頭近，重新出發

古墓派

廢老大聯盟

一來可能真心膠
同埋幫中共做打手可以幫仔女舖路

成班半隻腳踏入棺材啦，仲要成立個賣港組織

賣港者聯盟

重歸黨治

廿幾三十年都仲係兩條廢柴前特首，你話香港點進步

好明顯係黑臉白臉啦
一邊威脅香港人會一國一制
一邊拉攏權貴想頂住一國兩制
最終目標終極大洗血整番個得個殼嘅一國兩制去cap 水

被777攬炒

全老鬼，年紀咁大，下個禮拜仲喺唔喺度都成問題

梁振英 X 唐英年

目的擺明係想逼政商歸邊

班商家佬近半年都唔敢出聲
依家就逼你表態
唔join 就即係同呀爺過唔去
下個月抄你家

垃圾！！！

睇黎中共真係驚9月立法會選舉

預備投訴相關銀行戶口洗黑錢

Counter-revolution

個人覺得呢班人
全部原本都係借愛國愛港為名
做中共喺香港既代理人
不斷搵油水食中港兩家茶飯

好啦而家大陸要派自己人
全面直接管治香港
呢班「中間人」就慘變condom
所以黎個大集結作最後掙扎

就係呢班人破壞一國兩制

有撚用咩
依家搞多個山頭
即係話林鄭中聯辦唔撚掂?

係之前比689撚狗仲死入去做契弟

唔做就自己比人搞鳩先

老董對於幾十歲既年長人士都仲有聲望

人頭鼠做對家又怪
民建聯兩代互片

煲呔無份

加多條制裁港元在美離岸業務

商界大角力 同誠哥角力

無位

Who cares

陸漢德而家唔係經血聯咩？